Fg左年幾 人工仲係得8500

畢左業之後搵左幾個月工都搵唔到
跟住我老豆話可能我expect salary太高（果陣要求11000)
之後搵到太灰 求其去間茶記諗住做住洗碗先再搵
8000一個月
之後一路做到而家
做左咁耐加得500
走唔走好 但係我聽人講第一份工最好做夠兩年
同埋我而家返得好開心 又唔捨得放棄建立左咁耐既事業
點算

毒撚開post冇人理

我直接介紹一份工比你好過啦.唔辛苦朝9晚6.5天工作萬一蚊 跟銀行假..星期6返工67.5個鐘..
8500蚊..真係.. 食串魚蛋都冇左啦

一舊屎同兩舊屎嘅分別

做洗碗就唔好寫入cv...

朝9晚6，五天工作真係咁難明?

幼稚園FG？

笑左

侍應都有16,000

唔笑埋右？

連登FG 20k起跳
你快D退出唔好拉低晒